🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (5)

開定先

朕係一隻it狗，
呢半年終於有份長工返砌左部新機，
為環保唔想浪費，有一堆舊/無咩點用過嘅電腦野想放

所以開左呢一個交易所，如果有任何建議，

歡迎騎劫

Contact:

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (1)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (2)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (3)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (4)

請買家 / 賣家發佈新交易請求時, 依如下格式 , 方便大家睇

===

名稱 XXXXXX

簡介 XXXXXXXXXXXX
XXXX
XXXXXXXXXXXX

保用 至2017年12月31日完結 / 私保 7天 / 無保養

價錢 XXX.X 元正 或 可議

圖像如下

交收 尖東站 / 郵寄

聯絡方式 TG - XXXXXX

張貼有效日期至 2017年 XX 月 XX 日

===

麻煩晒大家

Lm

（最好屯門）收 Corsair Vengeance ddr3 ram

屌 仲係第一屆

幾時先第二屆

一年一屆？

Cryorig H7 CPU散熱器 塔散 (AM4 Ryzen)

$320
100% 全新
附送AM4 Upgrade Kit 適用Ryzen CPU
6年原廠保養

收DDR3 Ram 1600 4GBx2 / 8GB
$350

賣 SAMSUNG SSD PM961

買完兩日岩岩開原來唔岩用 開左盒 條野未插過 jumbo貨有單有保

原價$785

依家放$700

LogitechG G Pro mouse 想換G403
7月買保養到2020，超新淨
有意TG: @lihkgleung1123

===

名稱 HDMI 一開三分頻器連 2m HDMI 1.4扁線

保用 無保養

價錢 70 元

聯絡方式 TG - psyduckpc

張貼有效日期至 2017年 12月 31日

===

收 kingston ddr4 2133 8gb ram

收i7 4790k , $2000

Ram已買

誠收LGA 1155既ITX底板

放Razer Ripsaw PS4 USB Capture Card
$900

tg:

收t300rs 放既巴打可以telegram 我

名稱 Razer LANCEHEAD TOURNAMENT EDITION

簡介
12/12/2017買入
手細用唔慣先放
有單有保
原價688HKD

保用 至2018年12月12日完結

價錢 660 元正 或 可議

圖像如下

交收 地鐵站紅綠線交收

聯絡方式 留TG

張貼有效日期至 2017年 12 月 31 日

我係688買翻黎，有單

我俾多28蚊買隻全新嘅唔好
仲要唔洗夾時間鐘意幾時買就幾時買

可議

收aer rgb 120 x1
Asus rog strix o8g

ASUS RT-AC53
行貨3年保養 今年10月買
賣$250

tg:

補充 連原裝盒 有單

可議

有意

300

301

銀牙

收有保 RX580 8G 有保一張
TG: hkgoscar

GTX960二手咩價位？

放rocaat kha pro

於11月買入

有保至2020 11月

tg : walttt

收2手 i7-4790k 980ti

放 rocaat kha pro

於11月買入

有保至2020 11月

$500

tg : walttt

因為搬屋,想放部機

Intel Xeon E3 1230 V5
ASUSTeK COMPUTER INC E3 PRO GAMING V5
Team ddr4 8GB X2
Cooler master v650
Klevv KL-SSD-D240GAA-UR 240GB (MLC)
Gigabyte gtx 980 g1 gaming

成部買優先

TG: halo269

放張 Ausu GTX750TI-OC-2GD 雙風扇版 $450

另收張 gtx970 $1000

收
DDR3 1600 8gb $250

元朗/天水圍/屯門西鐵站交收

放Logitech g302 mouse
天貓購買，買完一直擺係到做後備滑鼠
全新未開封，冇保

$150出售，東鐵線交收
Tg : lihkgCKK

放logitech G633 耳機
公司抽獎 淨係拆過出黎test
應該冇保

賣$750 西鐵線交收
tg: too_toxic

因升級電腦,故出售以下硬件:

Intel i3-6100
Gigabyte H110M-H
KLEVV DDR4 2133MHz 8GB (無盒,但應該係有終身保)

以上於2016年9月購入
所有野運作正常
CPU同Motherboard有單有保(3件野係晒同一張單)
全套買優先, 全套放$1000
東鐵線或者旺角交收

TG: lilysyw

push

點睇都唔值一千

收 GTX970

$500?

收Team elite ddr3 8GB ram

圖像如下

已售

放Lenovo Y700 $6800
Spec
i7 6700hq
GTX 960M 4GB
15.6 inch UHD
1TB HDD +256GB SSD
window 10 64
有意pm
tg:

代朋友放A data xpg z1 16gb 3000c16 8x2
$1300
金鐘 / mk / ssp 交收
中央田入手 06-10-2017 買
https://t.meizzuera123

收 trident z 3200mhz↑ 16gb↑ ram

另外放

neo eco II 550W 1個 今年9月係法奧買入 有單有保養
kingston ddr3 1333 4g x1
sp ddr3 1333 8g x1

ram無單 但應該永久保養

唔知價錢 希望有巴打解答

tg:

收ddr4 ram
TG:

放 Ryzen 1800x + ASRock x370 Taichi

$4000

11月買，水貨
效能過剩所以出售回血

tg:

600蚊有冇人要左佢

放全新 Toshiba X300 5TB
newegg 水貨
$800 可議

放 i5 2400 連原廠散熱
$300

想收條ddr4 16gb ram

放kingston ddr3 1600 8G ram x2
$500

想收個monitor 19''up
普通文書用

放hp手提電腦
i7-6700hq
8gb ddr4
gtx-960m
128gb ssd + 1tb hdd
15.6 fhd monitor
$6500
有興趣歡迎到carousell私信

留TG

Push

Push 減至1200

放 msi gtx 1080 gaming X
用慣notebook 擺多過用
冇單 保到09-2019
$3800
可議 地點互就

放 asus notebook
i7-6700hq + 16gb ram
128gb ssd + 1tb harddisk
geforce 960 display card
15.6" display
2.1kg
warranty till Mar, 18
$7000

tg: tttele

價錢可議,有意留低tg

收張平價display card a/n都無所謂

收1060 3/6gb

tg:
有張GTX 760 要就tg

收一張gtx980ti 2400 $.

歡迎查詢

再放埋隻ASUS STRIX IMPACT RGB MOUSE $200

放19吋hp mon w1907連dvi線
$250

tg:

放一條Hynix 2gb 1600 ddr3 sodimm $50
收一條 1333 ddr3 sodimm $50
最好可以一換一交換，沙田交收

Tg:

推

放 asus notebook
i7-6700hq + 16gb ram
128gb ssd + 1tb harddisk
geforce 960 display card
15.6" display
2.1kg
warranty till Mar, 18
$6500

tg: tttele

Pish

放zotac 1070mimi 16年12月買 仲有4年保 有盒有單 購自中田 2600$

名稱 Logitech G Pro 機械鍵盤

簡介 全新行貨 tenkeyless鍵盤

保用 抽獎禮物 行貨但冇單冇保

價錢 750元正可議

圖像如下

TG @abcdesn

放 sennheiser gps300

11月買入

$500

tg : walttt

想換MON所以放自己隻ASUS VG248QE
用左我諗1年半到 無單 有盒
應該放咩價錢好
有興趣tg:

放
MacBook Air 13" Early 2014
Intel Core i5 1.4GHz
8GB 1600MHz LPDDR3 SDRAM
128GB PCIe

tg: @onecut

賣Asus Pg348q 34” 21:9 100hz gsync mon

行貨仲有兩年保

8000$

好奇想問下 點解會想放

gt240要唔要

你想放幾多?

訂左acer x27, 一月尾至二月先有貨

放住先, 我諗無咁快賣到掛

有張gtx 730 有冇興趣

550Ti
tg: onecut

水魚

放 ryzen 1800x + asus crosshair vi hero

1800x美水，c6h港行有單有保
兩樣都係95%新以上

tg @lcming

Early 2015 MacBook Pro retina 有火牛 少少花 帶價dm

收一個直mon
型號不限 可以帶價
tg:

收一粒AMD Phenom ll X6 系列CPU
tg:

有塊b85m-d3h 兩舊水 有興趣回覆下
我先開個tg

有粒i5 4440
有興趣tg我 charlestyson

咩叫直mon

Asus R5E
i7-5820k
8GB DDR4-2400 *3
R9 Fury X
950 Pro 512GB

可以放到幾多?

賣gigabyte gtx 960 windforce oc 2GB 用左差唔多2年
tg fastrape

2000
1600
1650
1700
1200

賣razer ripsaw $1100

收Vega 56
有單

$300 ok?

俾乞衣?

咁你或者你朋友都幾乞衣

Lenovo 310-14lkb laptop Ideapad

Intel Core i5-7200U Processor( 2.50GHz 3MB)
4GB RAM
240GB SSD
Intel HD Graphics 520
Win10

買約一年, 行貨,冇花崩,跟原裝火牛,無單無盒 正常運作

交收可以連電腦套

$2300

msi ge60 2pe

i7
GTX 860M, GDDR5 2GB
16g ram
1tb hhd
另外加左256gb ssd

問題：
舊電壞左，要插火牛先用到
鍵盤燈唔著
但仍然可以高效操作

原價：15000
賣：4500 hkd/ 可議

秒

收 kingston 2133 8gb ram
details tg 傾

火牛用過一兩年差唔多呢個價啦,本身都係抱住有就收,無就出去買既心態,佢budget有限咪睇下有無得平少少咯
between 300蚊16gb ddr3 ram你搵俾我睇 一條都要～200啦 開嗰咁低嘅價錢搵人老襯

我本身都係抱住有就收，無就成部電腦換既心態，budget有限咪睇下有無得平少少咯
btw人地有權唔放，洗你教？

有冇tg link?

換左新機
唔知呢啲可以賣幾錢

i5-4440
MSI B85-G43 Gaming
Team Group DDR3 4gb + 8gb RAM
Antec HCG-520M

二手KINGSTON RAM 三百俾多你喇，當自己賣緊古董？仲話人搵你老襯先好笑

睇唔到係16GB，當我無講過

減價：3500 hkd

收張玩到PUBG既Display Card
最好GTX 760 or above
TG:
呢到傾都得，你喜歡

賣Razer Blade 2017 14" 512GB SSD
2017年7月27號買, 購自官網, 有單有盒
原價$18,599

巴打有無預放幾錢

$14000

tg ?

收張750 TI

收張1060 3gb同一條ddr4 2133 8G

有張1030用左1個月就放左係度
有盒

賣1)Ryzen 5 1600, 2)Gigabyte AB350M

塊板本身壞左LAN PORT但一直懶得出去換

2017年6月購自T記, 有單有盒有保

因為塊板壞LAN PORT所以送一張TP-LINK PCIE LAN CARD

1+2=$1500, 暫時不散放

有意留TG

有興趣

有趣想收條8GB RAM,因為本身用緊同款1條,幾錢?

i7 4770
Corsair Dominator Platinum 4x4 DDR3
MSI Z97 Gaming 3
Swiftech H220X 螺絲唔齊 要自己配

全部無單無盒喇
唔知價 岩價就放
@lihkg_notepad

收個mon打機用
帶價tg我

全新水貨三腳插 g29連棍$2350，有意telegram 我

27至29吋

賣2條全新RAM KINGSTON DDR4 2400 4GB 250 1條
TG ID bbbbb757

G.skill Aegis DDR4 3000Mhz X2
Antec Neo eco II 550W

可以賣到幾多?

新年出bonus 想換硬件 9月係法奧買 仲用緊

收1080 , 要有盒有單有保養, 最好asus / msi
請帶價pm

Macbook Pro Retina 13' Late 2013
[img]upload/2018/01/02/010151_f771e466418c7d7f3858051e9a7256b8.png[/img]
請帶價pm & 睇圖

Macbook Pro Retina 13' Late 2013

請帶價pm & 睇圖

Wts
Ryzen 5 1600x + msi x370 carbon

up

收新淨運作正常既1060 6gb/1050 4gb display卡
麻煩tg我出價

收
Gtx1050ti 4gb 細卡(單風扇)

收asrock z97 extreme6

收 1060 6gb
tg:doublelok

放 samsung ssd 850 evo m.2 250GB
只係開過盒
$700

全新 RHA T20i 有單 有保
保養到19年 5月
購自旺角金聲
保養期內可到代理換全新一套
$1500
iphone用一流,因為升級耳機所以放

$1000 有意tg

收gtx 1080

要有保

tg : walttt

收gtx 1050 1050ti 1060

tg :

收 DDR3 8GB RAM $150

巴打放咁平黎真?

即收 tg:

Up

Wts
Phanteks p400s atx black red

高價收

tg

要

$3500要

搵我fd

佢願意$3500收你呢張 唔是假膠

平到唔敢買

本身想留tg,不過平到似釣魚所以都係算

想收一個二手moon 希望有28吋 或以上

冇乜要求 唔好係太舊就得(2013年前)
預筆直唔過一千 最好就5百左右
勿屌
請出招

同佢收過二千 1070 仲正常運作

己賣

收DDR 3 1600 16gb ram DIMM
可8＋8 ／ 4＋4＋4＋4
另收FX 系列8字頭CPU

收2條ddr3 8g ram
另外想收張平價display card 同ssd
請帶價tg我，謝謝
Tg:

收1050 4gb/1060 6gb,請pm我報價thanks

收
760
770
780 TI
960
970
980
1050 ti
1060
歡迎報價

放2條全新DDR3 4GB RAM(FOR PC)

$150放2條全新DDR3 4GB RAM(FOR PC)

想換mon 但海關話要一換一先可以入境
現誠放 dell u2515h 有單無盒
於2016年6月左右購入 操作正常
tg：

$500 budget 收張二手 display card

收AC ROUTER
$100-200

as2004 有冇興趣？
telegram: chung922

放 samsung ssd 850 evo m.2 250GB
只係開過盒 ,有單 有盒 有保
$700

tg：leung8787

Sold

TG我，RAM有意
leung8787

想用5000蚊到收部二手電腦
Cpu I5或以上
SSD有冇都冇所謂
HDD 1TB或以上
Ram 12GB或以上
Display唔洗 自己有
Motherboard唔太熟 但唔希望太舊
期望玩game最少去到中效 同做下文書野

TG:

Sorry講漏 要行到win7

收gtx 1060 3gb/ 6gb
帶價TG:

賣 ryzen 5 1600x + msi x370 carbon 有單有保

機箱: phanteks p400s 黑紅

收 B85 /H61 MB 同 LGA1155 i3 CPU
TG:

名稱：全新hyperdrive hub for MacBook (2016/2017)

簡介：買完之後最後用唔著，只拆過盒檢查，冇用過。$799購入，現售$650

保用：有保養

價錢：$650

交收：荃灣線交收

聯絡方式(tg)：alilihkg

想換mon 但海關話要一換一先可以入境
現誠放 dell u2515h 有單無盒
於2016年6月左右購入 操作正常
tg：

HOLD

vg248qe 有盒無單 100%無問題 因換mon所以賣 有相
私人保7日
crucial 4gb ddr3 - 1600

2樣可以賣到幾錢？2樣都賣

代友收一張gtx1060 6gb

牌子不張 雙扇/三扇

已賣

放sennheiser gsp 300

$500

17年12月購入

tg : walttt

5000蚊
I5 唔包DISPLAY
點解唔買部新

收ddr3 1600 8Gb *1 最好係Team
帶價TG:

收z77板

push 7500$

放
asrock z77 pro 4 300蚊
intel i7 2600k 1000蚊
corsair有散熱片ddr3 1600 8gb 2 350一條
最好一次過收晒
tg:leung8787

😂😂😂
我前幾日 肥花放375一條

自由市場呀
我地用$150同水魚收關你乜事先

呢到冇自由市場, 呢到8g ddr3公價200蚊到, 250蚊頂盡, 300蚊食搶錢, 375應該要判死刑

Asus zenbook ux305 白色

CPU: 900MHz Intel Core M3-6Y30 (dual-core, 4MB cache, 2.2GHz with Turbo Boost)
Graphics: Intel HD Graphics 515
RAM: 8GB DDR3L (1,866 MHz SDRAM)
Screen: 13.3-inch, 1,920 x 1,080 IPS display.
Storage: 256GB SSD (M.2 2280)

1.18kg, 1.23cm超薄機身

Leopold FC750CR 茶軸（＄700）
上年7月買，用咗一兩個星期就冇用，有單有盒，仲有保

Filco Majestouch Convertible 2 Tenkeyless 茶軸（＄800）
上年7月淘寶買，花盡貨

兩個keyboard都勁新，依家上咗HHKB 所以放
TG:

有無用1066/1070既巴打想升級1080ti？
買咗返嚟都用唔著張卡 想downgrade
arous extream 1080ti 9月買的

收gaming laptop

收gtx1080
$2500

係咪收Z77?

另:
放
asrock z77 pro 4 300蚊
intel i7 2600k 1000蚊
corsair有散熱片ddr3 1600 8gb 2 350一條
最好一次過收晒
tg:leung8787

DDR3 呢啲幾年前既電子垃圾我地肯同你收已經要感恩
仲要賣咁貴簡直要死全家

重有兩條Kingston
賣四舊水一條

已約交收，多謝大家

放 Sapphire R9 270 $450
私保7日 TG:

放phanteks P300機箱$350，買左兩個禮拜好新淨
有意tg ：andychan1022
沙田火炭交收優先

賣creative T40ii, 港行用左一年半，齊單齊packing

$500, 元朗千色附近交收或順豐到付，thanks

買個全新都係$350左右 點解我唔買新？

收一張 z77 /h77/b75 系既 itx mb
最好仲有保養。帶價pls

收2條ddr 3 8g ram
另外想平收一張1060/1050ti/960 display card
帶價tg我，謝謝

四舊水 單條8G D3🤟🏻☺️

收一條ddr3 8GB
請報價

放 99%新 日版 Filco Majestouch MINILA JP68 側刻 青軸 機械鍵盤

幾日前購自日本，淨係開黎試過，有盒 ＄７００ 可小議

tg:

邊度買350？
我買左53x蚊

收Kingston 8/4gb ddr3 ram,cpu風冷散熱器
Tg:

淘寶269人仔 加埋運費都係360-370港紙 如果爆玻璃 佢送多塊俾你

收phenomll x6 1090／1075 cpu
帶價

PUSH

新嘅都係5舊左右喎

自由市場 我鍾意賣四舊一條
你吹咩

咁你可以自己淘寶買啊

支持 Ching 貴＄300 買全新

走呀

炒貴佢

不過其實我好似好低價入手
我果時打爆晒ram槽 最近想換野 發現不跌反升😂

300 收張itx

Push 550hkd

收:

Ryzen 1600
任何ab350/350 mb
1050ti/1060
8GB DDR4 1600以上ram

要有單有保 有意telegram @sisyphussssss

放 99%新 日版 Filco Majestouch MINILA JP68 青軸 (無Bluetooth)機械鍵盤

幾日前購自日本，淨係開黎試過，有盒 $700 可小議

tg:

收G.Skill DDR4-3000 8GB CL16

放i7 950 淨u一粒 $500
2gb ddr3-1066
2gb ddr3-1333
2gb ddr3-1600
tg

放
Xeon E3-1270v2 (=i7 3770) = $1,000
Asrock B75M-ITX (連背板) = $300

冇盒過保

打包$1,200

有意telegram

機箱放幾多？

Pm

呢隻野有無人啱

99%新 日版 Filco Majestouch minila JP68 keys 側刻 青軸 機械鍵盤

$650 放左佢算唔啱用

[/quote]

pushhh

[/quote]

呢個時間2500收？ 引笑？

Evga hb 橋 4slot eatx 用 $200

Tt ring 14cm 橙色 五把 $200

Tt ring 12cm 白色 一把 $40

SS 7G 黑軸 $400

元朗面交， thanks

放

GIGABYTE GEFORCE® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5

$1500有單有保有盒，購自17年8月30

呢隻野有無人啱

99%新 日版 Filco Majestouch minila JP68 keys (無Bluetooth) 青軸 機械鍵盤 淨係開黎試過

$600 放左佢算唔啱用

收1K樓下notebook (限Windows機) 一部

有乜要求

i3咁上下

Push, 喇叭己賣

$1000 收Gtx970
$1300 收Gtx1060 3gb
$1500 收Gtx1060 6gb

想問下呢度有冇人想要火牛?(全新既但唔係for d打機電腦用(唔係好大watt)
有得番去搵搵個spec再打上黎

幫人放 買完就唔鐘意 只係開過一次機

Tg?

多口問問 I7-4790K
ADATA 8GB DDR3 1600 兩條
asrock z97 extreme4
GTX 970

呢到值幾多錢

上肥花睇下 扣翻多少益巴打就差唔多了

放sennheiser gsp300

$500

2017 12月買入

tg : walttt

只收張970得唔得

970咩牌子? 散賣? tg: marcusleung1993

一條DDR3 ram放唔放？幾錢？
Tg:

我同你講,肥花個價就一定靚價
呢度就一定賤價
單條8G 應該賣到320~350
呢度收緊150
Z97 Asrock呢d 算啦
GTX 970 肥花叫到1K5都有人接
呢度收1叉野
睇你點睇

無卡呀礦佬

走呀ching等我頂住!

1060 就差唔多

之前有個巴打咪開150一條咯

收一張攞嚟食雞炸

方便講講spec先嗎？

放Hyper X CLOUD X Headset $400 有單有保 7日包換
2018年1月16號買(頭先買) 買完唔中意個聲所以放
有單有保 7日內仲可以換 原價$499 現放$400

價錢？ 留tg: @Jrtaken

賣macbook pro有無人啱
13 inch 有apple care 去到6月
early 2015

收張750ti 或者750都得 1g/2g都可以 唔好太殘舊就得
帶價tg

收
1070 或以上N 卡
自用
tg:

Roccat khan pro white

$500 有保至2019 11月

Noctua NF-A20

$150 有保至 2023

tg :

就過年清屋想係dcfever 賣野 下面既賣價合唔合理 太高/太低?
TEAM 8GB RAM DDR3 1600 380$
ASUS R7360-OC-2GB 250$
Intel core i5-4570 @3.20GHz LGA1150 900$
GTX 750 Ti MSI OC 2GB 550$

比下意見 ddr3 300ok 唔係咩有散熱片超頻ram低d
750ti around400
650ti唔值錢 200左右

100蚊同你收哂佢

想收1080 (要有單有保)
用緊MSI 1060 6GB GAMING X+ 可以加錢換1080

你張1060整好左仲要收人地啲卡

收一張gtx1060~$1500/gtx960>$1000

1060要3g
960要4g

我屋企呢就有4部電腦

想收條 ram 平點ok? 點contact你 thx

想收一條Adata ram 想問幾錢？

有少少興趣 如果平d會要

放 ThinkPad X1 Carbon (第五代)
只係用左兩個月，想換機所以放售。
有單有盒齊配件，有原廠三年保養

Intel Core i5-7200U 處理器
顯示器14.0 吋 FHD IPS
內存8GB LPDDR3 1866
256 GB add

全新珍寶 745$

收一張1050ti

我知呀 如果佢肯平先算

收1張1050ti

呢個Steelseries Apex M260 好似係青軸黎
賣唔賣到2舊水?

$100 收AC ROUTER

想問而家收一張二手 960 4gb 應該幾錢左右

1000 內

收webcam 720P or 以上

totolink Ac 1200
ok?

名稱 beq EW277HDR

簡介 27" hdr VA mon 1920x1080 全新

膠條 膠袋 配件 全部未拆 有一點死點

保用 無保養

價錢 1500 元正

交收 紅磡站 / 青衣站

聯絡方式 TG - XXXXXX

張貼有效日期至 2017年 1 月 19 日

聽日寄返大陸 多口問下 冇就算

收 LG 4k mon 24UD58/27UD58
tg: fuckadminass

放 ryzen 1600x + msi x370 carbon

Phanteks p400s機箱

放
Thermaltake曜越 core v1 itx 黑色機箱, 全新未用

散熱系統 Front (intake) :
200 x 200 x 30 mm fan (800rpm, 13dBA)
儲存裝置 -Hidden : 2 x 3.5’’ , 2 x 2.5’’
PCI 插槽 2
適用主機板 6.7” x 6.7” (Mini ITX)
I/O 連接埠 USB 3.0 x 2, HD Audio x 1
電源供應器 Standard PS2 PSU (optional)
風扇支援 Front:
1 x 120mm or
1 x 140mm or
1 x 200mm
Rear:
2 x 80mm
水冷排支援 Front:
1 x 120mm or
1 x 140mm
備註 CPU cooler height limitation: 140mm
VGA length limitation:
255mm (Inner chassis)
285mm (Outer chassis)
PSU length limitation: 200mm

淘寶官方店買落嚟, 買錯型號, 唔想畀錢退返上去
淨係開過盒檢查, 靚仔齊螺絲

屯元天交收, 其他地方再約.
$280

收i7 2600k

3500收1070ti

放

有單無盒 100% WORK
i5 3450 x1
ADATA DDR3 1600 4GB X2
ADATA DDR3 1333 2GB X2

有意既師兄請帶價TG！

@kcmen

補返個TG LINK!

想問下依家收970大概幾錢到？

賣一隻有保 Dell Mon
UP2516D 2560x1440

$2300

求收有HDMI既平mon打ps4
想22-24吋左右
有冇巴打咁岩換mon可出讓

plx tg: Leo2710

＠tn00361397

已交收 感激不盡

收DDR3 Ram 1600 8GB
最好Crucial
TG:iffklm
$350

Push
另放 gskill ageis gaming ddr4 3000mhz x2(返完廠如同全新)

會放飛機，不了

正義

屌.. 原來又未賣
想點先
唔岩價咪取消囉
屌你老母
出到去等你成粒鐘呀

睇嚟有花生食

依啲真係仆街黎

人不要臉 天下無敵

擺明撚你

話說巴打你當日都話話galax hof

自用

撚完你之後又被人撚返轉頭 賣唔出

收一隻ac router
最緊要平同用到
tg@ AHK1107

推，加左個headset

收Gtx 1080 或 1080 ti
Tg:Casper0718

收144hz monitor
Tg :Casper0718

200收到邊張display card
400w 火牛

970收咗?

你有?

4g ram x2已賣
有冇人收留佢地

不如你自己po對話出黎比人評下理

電話又唔留個 超曬時先黎話自己會遲黎

補個圖比大家

我屌你老母啦
telegram到我5:58 話自己會遲到
6:03分我已經到撚左, 打電話比你已經冇人聽
一路打打打
打到6點36分
whatsapp搵你 telegram搵你 打電話搵你
都冇人應機

你跟本冇撚出現過
關我遲到咩事

跟住就怪鳩我冇留電話比你
冇留唔識問? 約好時間地點 交收貨物價錢
電話咁重要? 你有留, 咪又係唔聽電話

好啦, 7點11分你終於whatsapp上水
就怪我冇留電話
我話唔要cpu 仲放唔放
你就話得返ram
屌, 原來已經放左

再過陣間 就係呢個post見到你仲賣緊

1, 你怪我冇留電話比你, 你唔撚識問?
2, 你怪我遲到, 對唔撚住囉, 我遲左3分鐘等左差唔多成粒鐘, 而你就未出現過

放TRACKBALL $100
日本AMAZON買返黎試用過一次唔岩用,就無再用過

detail:

放Hollies 449 Under Keyboard Drawer $150 (只限中環交收)
買返黎先發覺張台裝唔到,就放左係度

detail:

放TRACKBALL $100
日本AMAZON買返黎試用過一次唔岩用,就無再用過

detail:

放Hollies 450 Clip Keyboard Drawer $150 (只限中環交收)
買返黎先發覺張台裝唔到,就放左係度

detail:

收i7 4790 or 4790k
$1500~2000

屌你 就咁睇人地05分到左啦

放張 ASUS 750ti 雙風扇oc版 $500

遲5分鐘你抬返堆野走？你有無出過黎究竟？

唔覆係咩意思

擺到明放飛機啦 最憎呢啲人

收1050ti

收個Nzxt 機箱
TG:

$300 收一張 gtx750ti 自用
咩牌子都ok 求出讓
tg:

根本一早就有心放人飛機

放飛機都算，仲要死口唔認
柒一次都唔夠，仲要拎張所謂嘅圖出黎屌打多次自己塊面
On9我見得多，你呢啲咁撚蠢嘅on9真係第一次見

想問下有冇巴打有興趣隻mouse 同 keyboard
mouse Y軸有少少問題 上下郁有時會kick一kick
(唔知係咪我setting問題, 因為放置左好耐冇用過, 最近搬屋搵返出黎試返先發現)

keyboard就用左好撚耐下(7~8年) 有幾粒字已經冇晒色
2件都係razer, 已經唔記得model係咩, 除左mouse kickkick地之外都是正常function

有興趣既話元朗約交收
$50 or 捐左呢$50去任何慈善機構

tg: superon9999

好大個仆街
電話呢

Evga hb 橋 4slot eatx 用 $200

Tt ring 14cm 橙色 五把 $200

Tt ring 12cm 白色 一把 $40

SS 7G 黑軸 $400

Sennheiser game zero special edition $1100 少用買左五個月左右

元朗面交 / 恆生轉帳 順豐到付thanks

收
770
780ti
titan
680
960
390
380
7790
290
280
條女無卡用好寂寞

你唔係整好張卡喇咩

收 1060 or 1080
pm 價位同model plz

一夫多妻

今晚可以同二房三房砌番鋪

放兩條 teamgroup ddr 3 1600 8g 650 2條
@trialtt

7790 1GB 咩價位

GTX960 2GB 自出
tg: fongmankin

$100

收980ti / 1080 / 1070

礦工出街仆街死

放INNO3D GTX960 4GB
TG

礦你老母系咩，自己去砌機po搵我個名啦叻唔切

600

賣美水Netgear Nighthawk X4 R7500
上年八月入手 用左三個月之後換左ac86u 新淨正常 唔係翻新機 當冇保
$850 @ 西鐵線/再夾
tg: X4u10f14

咁你唔係礦工洗咩應我姐, 叻唔切, 同埋去砌機PO 就唔可以係礦工? 叻唔切 你識打字未呀, 垃圾5P 仔 係咪00後 系你老母

斷章取義仲可以屌返人轉頭，柒完未？

會員編號127755 仲好意思笑人5p仔 記得做暑期作業啊

系你老母, 完

會唔會有人賣成機 買俾屋企人用 睇吓股票 上吓網 睇吓戲咁 預二三千

想收張asus/msi 1060

留tg詳談

500有找

點gen條link出黎 唔識用

柒到喊

換咗新卡
重新放msi 1060 6gb 有單有盒
有意 帶上價錢

Armor定gaming?
Armor2000
Gaming2200

有無手足放free 4gb sodimm ram

gaming x

有冇巴絲放hyperX cloud 2?
想買黎玩pubg

pish

放咗未

買左一個月，用過幾次唔多啱用
$350唔知有冇人要
冇盒有單

放左了 THANKS BRO

求收有HDMI既平mon打ps4
想19-24吋左右
有冇巴打咁岩換mon可出讓
Tg:

巴打放棄左 重新放msi gaming x 1060 6gb 有單有盒
有意

賣palit gtx 1050
100%全新有單有盒
買完發現我個機箱太細裝唔到，所以先放
有意tg

Tg唔到你

唔好意思 你留一留tg

收4K 27吋 mon
留tg

同求 23-24＂monitor
1080p

收 gtx 1060 3g/6g

放macbook air2020年過保 $6500價錢可議

賣

3.5"hdd WD green 2TB x1
3.5"hdd seagate 1TB x1
adata DDR3 8GB 1600 X1
Kingston DDR3 8GB X1

不散賣，住部加埋$1100,今日之內交收$1000

打錯價錢，全部加埋$2000,今日之內交收$1700

良心價

1100我覺得合理，2000蚊

其實我都唔知應該開幾多

2000囉

因為砌咗部新機，所以想賣舊機嘅嘢。
以下全部都係冇保養，用咗大約4年

Samsung PC3 -10666 ddr3 4GB ram 1333MHz *2 (～$150/條)

intel - i5 2320 3.00GHz
(連散熱塔～$600)

Micron PC3 -10600 ddr3 2GB ram 1333MHz *1 (~$50)

(舊機仲有火牛，dell嘅底版，機箱等等但唔知點賣好，有興趣可以tg 傾，加多少少錢當搬運費俾埋你)

tg: asbug123

放Cooler master GX II PRO 400W 火牛
有單 仲有兩年保 $130

放一粒i5 2400
有使用痕跡
可正常使用
$350

再黎過，終於搞清楚咩水位

賣

WD GREEN 2TB HDD x2, $200隻
SEAGATE HDD 1TB x1, $120
A-DATA SSD480GB x1, $250
A-DATA DDR3 8G 1600x1 $150
KINGSTON DDR3 8土x1 $150

收Kingston 1600 4gb ram

我有意買

巴打 有誠意買 TG我

收asus / msi 1060 6g

要有保養

想收條ram
tg

想收SSD
TG:leung8787

2條ram 同ssd 已hold,剩低3隻hdd

有意收

tg:

......
唔知講咩好

收一條ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16

唉...一唔望個POST幾個鐘就無哂 ,你個價我想全要

你愛就要出聲嘛，而家得返hdd

係賣料求生活費呀ching

比人炒左咩 香港應該餓唔死人

外國做完乞衣返黎，繼續做乞衣姐都係

如果想收一張1050ti 4GB
幾錢先叫正常？

1000

thank you 巴打

想upgrade張顯示卡
MSI GeForce GTX 750 Ti Twin Frozr Gaming
加錢換 or 直接收 GTX 1060 / 1070
牌子冇咩所謂 用到就OK 最好有保

賣 APPLE watch series 3(GPS) 42mm Black

上年9月AOS買
少用想放, 無花, 無操作問題
連apple care total買左$3276
保用至2019年9月25日
有單有盒(個盒入面比我拆爛左裝野)
連原裝配件(充電器, 線, 錶帶, 說明書)
賣$2600

出LTE版啦

賣i5 6500 cpu
一口價 $500
無保無風扇無盒

賣 logitech G633
2017-05-21購自amazon
少用 有盒 有單
$500

圖:

$300

壓價壓得咁過份

Mid-2010 MacBook Pro 15”
8GB Ram
HKD 3000 調景嶺交收
Tg:

上面有個$600全新
我都係$300博下 你肯唔肯放先

501

不了
400係底線
你話用到好殘就話姐
咁新300真係無可能
屌佢個mic垃撚圾我先唔用

收 gtx 1050 4g 1060 3G/6g

Roccat khan pro white

$400 有保至2019 11月

Noctua NF-A20

$150 有保至 2023

tg :

賣 Antec NeoECO II 450
無盒無保無單
$150

賣msi b150 gaming M3
有盒無單無保
$350

2樣一齊買total $450

賣400有無人要

想收把noctua細扇, 92mm/80mm/60mm都得, 留tg, thank you

收張1060 6g

牌子不限

有保養

tg詳談

試放gigabyte 1060 6gb windforce
Tg:keatsss

1800$試收

賣
AMD RYZEN R7 1700+ASUS B350f gaming
17年10月中 購自faroll
全齊 有單有保
$2800

放左未

我要 一個 2TB HDD
tg: fuckadminass

放左

隻480ssd賣左未？

賣 apple MacBook Air 128gb

上年9月FOXX買
少用想放, 無花, 無操作問題

macbook air 2017
i5 1.8hz 8G ram 128 ssd
95%新保用到2018年6月
有原裝火牛
新淨
賣$5000

賣左啦~

所有野賣曬啦CHING

良心巴打, 可怕自己遲左
幾時有下次

應該無下次 btw你去新高登買2手都係差唔多價

HKD 1200 , 包SF express

Mesh router 20000ft 覆蓋
HKD800

唔好意思, 唔識價位, 放高左個價, 紅字係新價
Samsung PC3 -10666 ddr3 4GB ram 1333MHz *2 (～$100/條)

intel - i5 2320 3.00GHz
(連散熱塔～$490)

Micron PC3 -10600 ddr3 2GB ram 1333MHz *1 (~$50)

價錢可議 純粹唔想得個擺字

冇可能

想收個舊mon比媽子係房睇mytv
最好22吋以下/唔係正方形果d/最小720p/有HDMI（得dvi都唔緊要但要確保可用轉插轉HDMI）
或者直接收部手提電腦，有4GB ram，開到word，上網，youtube都唔lag就得
以上都係非必要所以想平平地收黎用到就得
tg

有意
謝謝

有意+1

任何地鐵線

笑到我, 2000夠買你呢4樣野全新

隻SSD, 賣500-1100 應該都有人要 480GB SSD 全新最平都要1200呀
BTW 800 我同你收左佢

250$ 480 SSD

想問問inno3d ichill gtx970而家咩價?

等就1500
有人開1600
而家買卡搵笨

收g403無線/703 有冇保都得
tg：leung8787

誠收1050ti/960

收8gb ram /兩條4gb ram

收DDR3 Ram 4g/8g x2
TG: tak1919

Pushpush

賣filco majestouch 2 tenkeyless 紅軸
原裝abs keycap 送一套白色側刻pbt keycap
於2017 年8 月 26 日 購自2000 fun
有單冇盒
850$
Tg:

i5 4460 連b35m 呢到值幾錢？

1000蚊同你買哂佢

我出夠1200

1201

問下呢堆野值幾錢姐

Ram 600
Hdd x2 600
Ssd 256 500
128 300

皇恩浩蕩
i5 4460 連版b350m 呢

800左右

800-900咁上下

有意買ram
tg shittyjai

有4條 adata ddr3 1600 4g
咩價位到？

連 散熱片

散熱片唔價錢,昆傻仔用

放
23.8寸dell U2414H Monitor $1000
仲有1年3個月保養

收AMD RYZEN R5 1600
+
ASUS TUF B350M-PLUS GAMING
OR
GIGABYTE GA-AB350M-GAMING 3

TG

I5 連b350

960 4g收幾錢

誠收 8g ram

收ryzen r5 1600
prime a320m-k
adata xpg z1 ddr4 8gb ram

要晒router 同 xbox one s

telegram:

b85

隻ssd有無得平d

128GB個隻

放未開封
ANTEC EDG650 Edge 650W 80Plus Gold 火牛
$550
之前上代理換左全新 但急用已買新一隻火牛 擺係到冇用
tg:ToToToToT

有條4g，要？

大約想要咩級數？？ 同筆直幾多

咁樣級數既notebook 可以放到幾多錢

處理器:Intel Core i7-4720hq
顯示屏:15.6吋 (1920x1080 FHD)
記憶體:8GB
顯示卡:GTX960M-4G

作業系統:Windows 8.1(由於8.1 會有HDD 100% BUG,已更換為WIN10)
硬碟:1000GB (因HDD 會出現100%Full Load 問題,更換為256 GB SSD)

包送 WIN10 中文版FULL PACK 安裝USB (可以在其他電腦繼續使用)

3k

收1070ti 約3500左右
打機用

肥花1070放4000放一日都有差唔多十個人問 義海價

放全新未開盒
Macbook pro 15-inch 2017
Top Spec
i7 4.1GHz/ 16GB RAM/ 2TB SSD/ Radeon PRO 560 / With Touch Bar

HKD $30,000

有意TG： [url]
[/url]

乜原來咁貴 咁算數

想問下rx 470 4g 放緊幾錢

收塊 Z77板
另外收多張 680/770/780/780ti
帶價pm thanks

1070ti 意tg開價

都比成3皮做咩唔去APPLE直接買

GIGABYTE GTX1060 WINDFORCE 6GB GDDR5 放到幾錢?
半年行貨

要兩條呀

2000蚊同你要左佢

辛苦晒

想問下一部燒左mb 既21吋imac,late 2012 可以賣到幾錢

放NETGEAR 7100LG
9成新 有收據 有登記保養
1月20號買
價錢可議pmpm

放NETGEAR 7100lg router
9成新 有單，有保養登記
1月20號買
2000可議
pmpm

放 Lenovo Thinkpad S420 (港版E420s)

CPU: i5-2450M
RAM: 2x2g 1333Mhz DDR3
SSD: Adata SP920 128gb (自己換咗)
GPU: HD6630M 2gb獨顯
MB: Intel HM65
Mon: 1366x768 (TFT@LED)
4合一讀卡機
3 x USB 2.0 (有一個係eSATA+2.0)
HDMI輸出口
有線1000M Gigabit Ethernet / Wifi 802.11
吸入式光碟機(退出光碟須於windows內進行)
連火牛
100%work

東鐵線, 馬鞍山線，荃灣線，港島線交收
**鍵盤啱啱換咗個$80嘅代用鍵盤先放**

有意請Tg:

$1200唔記得打價錢

1700 + asus b350f gaming有冇興趣

Sorry,用唔到咁高

你想高過原價咪去肥花放囉
開2800應該都大把人要

Gigabyte AORUS 1080ti 11gb 有單有保 咩價錢

礦難可以去隔尼post
5400

呢張好野泥。。。我 SLI 一 pair 用緊

想收多張SLI打機

想收張1080 正常價錢大約約多

4400

有興趣,點聯絡

出ZOTAC GeForce® GTX 1060 AMP! Edition
中央田買左一個星期多D

補錢換 GTX 1080 要有保

誠收ASUS ROG Strix GTX1070 O8G HK$2000每張

收mon 要有保養/單 27吋以下 唔洗2k/4k
tg：cc9007 無人放我過幾日去黃金買

收機箱

想收打機mon 價錢not problem 最主要想做到雙mon-3mon效果
tg:Iamyourdad

賣moon Dell S2418H 冇盒 $1200
2017年7月買入 3年保
因上網買所以冇實體單，有需要保可以搵返我

另賣日水xdp300r 有盒 機邊有少花 $1700

賣300

試收128gb micro sd card
連牌子讀速報價 thx

moon hold左

放
Antes neo eco ii 550 W 火牛
9月係faroll買

有隻LG 27MP77 巴打有冇興趣?
單要搵搵先

sorry已收

放

Nzxt Aer rgb 12 cm x3 每把$200

Nzxt Aer rgb 14 cm x2 每把$230

Nzxt H400i Matx機箱 $800

Nzxt hue+(白色)連led燈帶$300

全部無壞同新一樣，有意留tg，多買可平，
買咗唔夠一個月，全部有單有盒，本身nzxt跟六年保

收680 970 980TI

借位賣

huawei B525s-23a (黑色)澳水，操作正常
$700

Huawei B525 4G LTE Router features and technical specifications:

* 4G LTE Cat6 wireless router

* Platform: HiSilicon LTE Cat6 Chipset, Cortex A9 Processor

* Network mode: LTE/UMTS/HSDPA/HSUPA/EDGE/GPRS/GSM

* FDD-LTE Peak download speed up to 300Mbps and upload speed to 50Mbps

* TDD-LTE Peak download speed up to 220Mbps and upload speed to 10Mbps

* Huawei B525s-23a:

- Support 4G LTE Band 1/3/7/8/20/32/38 (FDD 800/900/1500/1800/2100/2600MHz, TDD 2600MHz)

- Support 3G DC-HSPA+/HSPA+/UMTS Band 900/2100MHz

- Support 2G GSM/GPRS/EDGE 850/900/1800/1900MHz

#冇USB頭，冇RJ11

試過CSL，3，SMT可用

有意TG:

幾錢？ 係度報價就得 懶得用tg

LG 27MP75HM 先岩
無光死點
要過黎西灣河自取
$1900

出售2500K, 100% WORK, 私保3日
可以任試 650$

未開封 1Tb Wd external hd
Nowtv贈品 冇單

$380

有粒未開全新i9 7980xe 11500有冇人要

賣G502 RGB

幾錢呀??

上面reply 左

樓上2tb先買300

西灣河 太遠了，唔該你先

收一張1070, MSI, ASUs or Gigabyte
用左少於一年, 要有保

Tg: saucelife

而家先見
咁算吧 唔夠佢玩
出面賣600佢放300

想換卡, 所以放埋放GTX960 2 GB (GV-N960IXOC-2GD )
自出價

Elpida 4gb (2x2gb) 1Rx8 PC3-12800S-11-10-B2
$80

Tg: @ikk20177

1TB出面咪400左右
平20雞

我本身都有興趣 見到個價真係

放

Pm0.3D 黑色 仲有一個月保 dma買
有盒有單

$620 北角mtr交收

全新360銅管冷排值幾多錢

500

想收粒i5-7500 / i7-7700
$900 / $1800會唔會有？

收 ASUS XG32VQ 曲面電競顯示器 32吋 OR 27吋
9成新,要有單有保養,thx

自出價,thx

收
一條8GB DDR4 2133
垃圾機箱
GTX 980TI

有興趣 個hue可以插幾多把風扇同燈條

賣 Dell U2417 16年9月買
$1000

元朗面交 thanks

兩條channel，燈條最多4條 ，風扇我宜家裝五把都無問題

姐係可以4燈條+5風扇？

留個tg

可以

巴打 有無tg 有興趣~

放Thinkpad E420s
CPU: i5-2450M
RAM: 4g 1333Mhz DDR3
SSD: Segate 7200rpm 320gb
GPU: HD6630M 2gb獨顯
MB: Intel HM65
Mon: 1366x768
4合一讀卡機
3 x USB 2.0
HDMI輸出口
有線1000M Gigabit Ethernet / Wifi 802.11
吸入式光碟機
機身正常使用痕迹，100%work，可用3hrs
連火牛
$1050
+$50全新lenovo電腦袋+無線滑鼠
**私保7日**
大圍，旺角，紅磡，中環

Tg:

換走個 128gb ssd 平 $50 代表啲乜？

收 ASUS XG32VQ 曲面電競顯示器 32吋 OR 27吋
9成新,要有單有保養,thx
自出價,thx

之前部係S420, 呢部係第二部嚟

收2個2手mon 返工office用 1000蚊咁上下 下面留言or TG @icefishjj

試放 ASUS FX50j

Cpu:Intel Core i7-4720HQ

Ram:8GB DDR3

硬碟:1T HDD

Gpu:NVIDIA GeForce GTX 950M 4G

解析度:1920×1080
用左半年,100%work
$4500
Tg:

24" ACER 有無興趣
要西灣河自取

我有粒i5 3470
Intel DZ87KLT-75K 底板
3x2gb ram
Intel 180SSD
重有三隻WD 1TB 黑版
賣到幾錢？
想轉notebook

阿 重有nzxt 80plus gold 650watt hale90火牛
個機箱係H440白色

放 inno3d gtx970 ichill
$1400

放兩條3星sm961 nvme m.2 ssd 256gb
有單有盒 琴日先買 插都冇插過 不過拆過包裝
本身一條買1000 而家放850一條
有個問題係張單係一張過 遲買個個可能冇單

放 BenQ RL2240HE 22
650$ 歡迎還價
意tg jet2017

點解買左唔用啊

一言難盡 主因係兩個fd部機都冇m.2插口位

JJ佢囉

但係聽講用哩啲轉插唔係會行唔晒ssd既功效咩

用過TRANSCEND SSD 行PCIE 2.0 果隻 冇分別
都係5XX READ WRITE
新野未玩過

單買ssd得唔得

收 i7 4790k

收 dell u2515h

賣左未？

未

原來我tg acc link 打少左個字

收 1050ti

可唔可以收耳機線？
收Labkable Silver Galaxy Mix II
要cm同4.4插頭

放i5 4460 有盒有單 無風扇
有保養至2018年3月 $800

收intel i5 6400/6500/6600 二手一粒，
tg:

你不如去問佢,收佢粒i5-7600

收全新hdd 1tb (未拆包裝嘅）

收喇叭500~1000

Intel i5 3330 4c4t 3.0ghz
Asus h77m
Kingston ddr3 1600 8gb
Gigabyte gt1030 2gb gddr5
Adata 60gb ssd
WD blue 1TB 7200rpm
500w psu
Coolermaster n200 case

想問下呢set野放到幾錢？

i7 7700k
Gigabyte AORUS GA-Z270X Gaming 7
呢set賣到幾錢？

Zotac Gtx1070 mini依家放到幾錢 4000放唔放到

g900收唔收？

已經買左新啦 thx

$?

500？

收張680/770/780/780ti
留tg 出價thanks

有無單 盒果D 用左幾耐

收DDR4 8G X1
同6/7代 I5

收Kingston 1600 4/8gb ram

而家放6000都有人搶住要
比我就SH到比個孫買樓

平收一條sli軟橋 (2條插顯示卡pcie slot之間隔左2條slot), 有意留tg
thx

諗起早幾日dcfever有條傻鳩1050ti low profile 賣1600 不議價

之後佢連續兩日自己減價

主板支援第6代intel cpu, 唔識update bios

gtx960 有冇興趣？

4g ???
how much

其實真係唔識價 兩個月前賣左一張2600 前幾日睇番貴咗咗多

用緊i5 4460
本身用緊asrock b85m pro4
想收張差唔多級數既老母板

收都收Z87

收ddr4 8gb 頻率2400mhz或以上 ram一條,xpg z1/flarex/aegis gaming/ripjaws v 會比較好(因為幫fd整ryzen機),巴打有既話帶價tg我,唔該

收舊ssd 多過250GB就ok

放
Intel Core i5-2400 CPU (無風扇) $300
ASRock H67M-GE MATX Socket LGA1155 底板 $150

唔洗收
我比你 多到我都想扔crossover都有

新年快樂
有冇tg

收2500k
z68
z77

老老實實你個價唔多吸引

700-1000 收個24吋/以上既MON FOR PS4

咁算 我放落雜物房後備用

賣SOUL X-TRA WIRELESS 耳機
全新未開封

$650

有意請 [url]https//

放 行1年保 行貨pm0.3 D
2017 Mar 02 購入自dma 仲有少少保養
-新淨齊盒齊件有單95% new
-北角地鐵交收

32w660e
新出果時sony換比我
保養好似到今年3,4月

收500 GB 左右SSD

收粒 ryzen 5 1600
要有保 tg

Sold thx 巴打

收2tb外置hd 最好有單又全新

放 R7 1700 + asus b350f gaming

正常使用
有保有單有盒 全齊 17年10月中法奧入手

賣$2800 可議

幾錢

100mbps router tp link wr840n
$50
tg:fuckadminass

我連街賣幾錢都唔知
巴打出個價

而家部野你係用緊定全新未用過既先

用緊

賣i5 4440,i5 6500
Gtx750ti,gtx960
Ddr3 4gb 1600x2
H81m-hds

古董機件1號機 無case 無hdd
Core 2 duo E4500 @2.2GHz 包原裝散熱$50
DDR2 800 1Gb x2 $40
Intel 板DG31PR $50
牛魔王 HE320 火牛 $50
藍寶石 HD4830 512Mb GDDR3 $60
已測試裝過windows 10
全要就$200 限荃灣 kwai fong 19:00後交收

放兩條 Kingston 8GB DDR4 2400MHz Ram
一條 500 兩條 900
價格可再議
有意請恰

BENQ KX890 CHERRY紅軸鍵盤
連同另配黑色側刻鍵帽一次過賣
原裝鍵帽都會一次過比埋你 (可參考 )
右面有刮花位 請留意

HK$270 星期一至五18:00左右尖沙咀地鐵站附近
其他時間或地點再約

Lm
Tg?

想買
tg: buykeyboard

聽日4點多少少交收ok?

放jabra elite sport 升級版(/2代)
二月頭買
仲有近三年保養
用唔慣
無大細聲問題

舖頭原價1900
現1400放

市區/新界西交收

有盒有單
telegram:

張貼有效日期至 2018年 4 月 1 日

代友放
頂配Macbook Pro RETINA 2013
i7 2.7GHz Quad Core
15inch
16GB DDR3 RAM
512GB SSD
RETINA DISPLAY
INTEL GRAPHICS 4000
GT650M 獨立顯示卡

順暢執相剪片 打LOL全高效亦無問題

moshi Mini Display Port to HDMI Adapter (4k)
$200
tg: onecut

適合Macbook使用

唔好意思冇tg
會唔會有we7

整個tg有幾難

整左tg
Jennyxj9

古董機件2號
Case Antec ATX tower with 後置12cm fan 前置隔塵網 $100
Power button 同reset button 甩左
AMD PII 555 black edition 3.2Ghz $70
MSI 770-G45 ATX motherboard 連背板 $100
XFX HD4850 1Gb GDDR3 dual DVI $120
Antec turepower 430W $70
已測試裝過win10 全要$400 送不知好壞dvd rw rom 同sata 線幾條
限荃灣 kwai fong 19:00後交收

Sold, thanks.

有無24or 27吋mon賣？ 最好屯元天區

Samsung T260 岩唔岩 1920x1200 hdmi dvi vga

收隻144hz monitor arround 1200-1500，有/冇保都可以
TG：leung8787

Ching巴仲未add 我tg

$1700內收隻144hz gaming mon

收750ti

支那全新144hz曲moon1300蚊，我入左隻運緊

巴打有冇link

放cosair k63 紅軸機械鍵盤 $450
用左半年，想升級換keyboard故放
有單有保，有興趣留WTS，西鐵線交收
Tg:

收一台二手手提電腦
價錢700-800
i3,i5
@tn00361397

收個 keyboard 300樓下

tg

Tg: justfortg

tg: superon9999

Acer 24" HDMI DVI VGA
兆康站

CHING巴打請盡快回覆或ADD TG
28 FEB 2000前冇回音我就留比下一位啦

睡前一推

嘩 . t260 差唔多出左九年 bo

其實佢話lm姐又無話要

誠放 Logitech G910 七成新 無盒 托手板全齊
$800 可議價

800

成堆古董係屋企被老虎叫清走
但d野老而不壞 掉又晒左 不如平售

放PHILIPS 246V5LHAB
9成新 未meet膠
無保
800 荃灣站交易可議價

Pass

價錢？

同埋重有d 咩古董 , 除左你老婆之外

樓上有古董1 2 號機
古董機件1號機 無case 無hdd
Core 2 duo E4500 @2.2GHz 包原裝散熱$50
DDR2 800 1Gb x2 $40
Intel 板DG31PR $50
牛魔王 HE320 火牛 $50
藍寶石 HD4830 512Mb GDDR3 $60
已測試裝過windows 10
全要就$200

古董機件2號
Case Antec ATX tower with 後置12cm fan 前置隔塵網 $100
Power button 同reset button 甩左
AMD PII 555 black edition 3.2Ghz $70
MSI 770-G45 ATX motherboard 連背板 $100
XFX HD4850 1Gb GDDR3 dual DVI $120
Antec turepower 430W $70
已測試裝過win10 全要$400 送不知好壞dvd rw rom 同sata 線幾條

仲有古董3號機
I7 920 2.66GHz 4core 原裝heatsink fan $250
Gigabyte EX58 UD4 6 ram slots onboard lan (short jor)跟tplink pci-e wifi card$450
2Gb DDR3 ram x6 triple channel $600
ATI HD4890 1Gb GDDR3 雙 DVI $180
IKONIK 450w $80
COOLERMASTER CASE + 不知好壞PIONNER DVDRW ROM +送500GB HDD
全套1500
MON SAMSUNG T260 25.5" 1920X1200 HDMI DVI VGA $300
有人肯要曬 123+MON 我出車送去你屋企

😮個spec 十年都有

最後一次買pc打機的年代

出面二手賣開幾多？真心唔知價

放 benq RL2455hm 24' 1080p 1ms
保養到2018/10 $900 綠線交收

你住邊頭？

放TT v21機箱連cooler master gw650火牛 可換一條ddr38gb ram

重新報價
誠放 Logitech G910
2015年買,七成新 無盒 托手板全齊
$600 可議價
有意請TG

有圖

補返價錢 400$

有無圖?有意

收
DDR3 4GB RAM 2條

放i5 3550 100%work
mtr 紅色線交收
hkd $600

收ddr3 8gb ram 2條

放

Kingston 8GB DDR3 RAM 1600 KVR16N11/8-SP

$350

同我一樣u

推推佢 無黑點死點其他問題就要架啦

推推
可議價
仲係幾好用嫁
只不過係買左個新的想幫他搵到新主人

巴打我見到肥花有vg248q，你睇下啱唔啱 叫下1700佢賣唔賣？
利申係肥花收左部xl2411啦

放 vivobook pro N580VD
上年11月底買 但用左幾次就無再用

有2年保養 有單
Intel® Core™ i7 7700HQ 處理器
Display Card: NVIDIA GeForce GTX 1050

RAM:16 GB RAM
Hard Drives:
1TB 5400RPM SATA HDD
128GB SSD

原價9100

現放 8000 可議價

放部new surface pro i5 156gb 8gb ram 藍keybroad 銀筆

10000

17年9月買

tg

見到xl2411好似平d正d

logitech g軸

賣 LG 29Um59-P 29吋 21:9 IPS MONITOR

$1150
於2018年1月5日購入
行貨 仲有2年幾保
有單冇盒

TG:

放Sennheiser GSP 350 Dolby 7. 1 headset $850
Pc Ps4都用得，包一年三個月保用
tg:lwwwwlj

真係冇人要?

放 vivobook pro N580VD
上年11月底買 但用左幾次就無再用

有2年保養 有單
Intel® Core™ i7 7700HQ 處理器
Display Card: NVIDIA GeForce GTX 1050

RAM:16 GB RAM
Hard Drives:
1TB 5400RPM SATA HDD
128GB SSD

原價9100

現放 6500 可議價

剩要箱幾錢？

ching

放1070電腦一部
$5800

g4560
h110 matx
8gb ddr4 (4gbx2)
120gb ssd + 1tb hdd
galax ex oc 1070 8gb
antec earthwatts 650w (80 gold)
dvd driver

全部有單有盒
17年9月購入
ssd連老番windows 10

sor 唔散放

有冇巴打想放notebook? 暫時心水想收XPS15, 同 asus zenbook 有意留個tg
我tg

i5 6600
asrock B150M-HDV
Silverstone 500
matx 跑車箱
依堆野值幾錢

巴打 有無TG

Samsung CFG73 24in打機mon
用左一個月
三年保至2021年2月
$2400
無死無白

推，其他牌子都可以搵我傾下

賣 Leopold FC900r PD 10周年藍灰青軸keyboard 104 key 。小用，買左半年左由，現800元出售

1080ti 值幾錢 用咗兩個月

想要 for deep learning
tg: bbinary

有冇 tg ?

測試新功能

大家好，我係貼主 @tg cowbabe

見大家出post出到有少少亂，比較難搵到想要嘅Post，

所以今日發佈一個新功能，

我整左一條1頁嘅banner，可以自動攞最新嘅買賣徵求Post出來方便俾大家睇

發貼例子：
[買] <- 落一個[買] tag, banner會當你個reply係徵求 Request
[賣] <- 落一個[買] tag, banner會當你個reply係徵售 Request
[賣] $1600 放一隻 黑有線無保HHKB, @TG cowbabe

如果對新功能有咩建議，歡迎大家@TG cowbabe 直接聯絡，盡力為你做到最好

[賣] $1600 放一隻 黑有線無保HHKB, @TG cowbabe 此為徵售例子

樓主

測試新功能

張圖因為係經Lihkg cache server 處理過，要時間先會自動更新，
如果要當前最新買賣徵求，可以直接上

gts250收唔收？

淘佬入貨驚唔驚中伏?
我見好多型號網上面都無乜資料

買左喇
有幾個黑點

同一個地方
心臟好先好買
不過堅係144 1080p

輕輕一推

咁樣我不如買acer gn246hl，1600都唔洗

無人要就停售了 謝謝

收兩條8gb ddr3 1600 ram

收cherry keyboard 87為佳
Pm型號價錢

重發 *
大家好，我係貼主 @tg cowbabe

見大家出post出到有少少亂，比較難搵到想要嘅Post，

所以今日發佈一個新功能，

我整左一條1頁嘅banner，可以自動攞最新嘅買賣徵求Post出來方便俾大家睇

發貼例子：
[賣] $1600 放一隻 黑有線無保HHKB, @TG cowbabe

注:
[買] <- [買] tag, banner會設為徵求指示
[賣] <- [賣] tag, banner會設為徵售指示

如果對新功能有咩建議，歡迎大家@TG cowbabe 直接聯絡，盡力為你做到最好

放TT v21機箱連coolermaster gx650w 火牛 400$

下個月上大陸做生意
放電腦一部
其實買翻嚟都無咩點用過
所以裏面無咩塵 好新淨

Motherboard:H170-gaming3
CPU:I7 6700K
RAMDR4 8GB
DISPLAY CARD:NVIDIA GeForce GTX 970 4GB
HHD:WDC WD10EZEX-75WN4A0 1TB
Cpu cooler:H105
PSU Cooler Master V650 650W 80Plus

1500$

巴打開$2500都大把人接

Pm左你TG

[買] 2隻同型號 21.5" 1920*1080 或2k 窄柜薄mon. 最好ASUS。

Tg:

想要粒u 用緊6700
如果放唔出就搵我
Tg: justfortg

可唔可以剩收ram?

想收張970玩

有意收

Tg:

想全set要

tg walttt

放
Fiio E12 耳擴
$330
沙田圍，大圍，旺角，佐敦，紅磡，中環交收
Tg:

有意 full set

有意全set

[買] 收一部二手電腦 budget 5000 or above tg:CTC95

通常睇下片，舊電腦用咗十年玩lol都自動熄機
有興趣放機tg我，最好新淨因為想佢可以做我下一部十年機

$5000點解唔買新

五千蚊新機好似都麻麻地
睇下有冇平嘢買嘛

收2條G Skill DDR4 8GB 2400Mhz(無散熱片個隻）

想請問下，屋企舊機有兩條8g ddr3 1600好似係kingston既值到幾錢

放Asus G550jk
i7 4710HQ
8GB ram
750GB HDD
Gtx850m

玩到gta5 witcher3

兩年前澳洲購入 冇單冇盒 100%work
放3000 可議 火炭交收

樓主可否開tg group 唔駛手動搵買賣

收 ddr3 8G ram一條 即日交收 請註明牌子

總共5-700左右

750同你收2條 放嗎

開無所謂 有冇人用先得
重有啲人新入黎點追post又係一個問題

推
可議

搞緊，最快今晚有group用，會有個功能自動出買賣feed，唔洗人手搵

咁新入個啲點樣追返以前啲賣買

太煩了無人會跟
簡化佢打 賣 或者 求 一個字

放i7 4790k 1900$ /asus-z97c 300$ /adata 8gb x2 700$ cpu連板2100$ 全走2700 全部冇單冇盒 正常使用 全走2700$

1600mhz

tg?

會有一塊一banner / 一條feeed可以睇曬有咩買賣

好，無問題，即做

已經簡化好！
依家只要打個
放 或者 [賣] 或者 售 係個回覆嘅開首，就會自動排係徵售最前

收 或者 [買] 或者 求 係個回覆嘅開首，就會自動排係徵求最前

有谷未

正啊 感謝巴打 等緊有得用 部機用左好耐開始逐樣收皮

TG CTC95嘛

放TT v21機箱
coolermaster gxii 650w火牛
adata ddr3 4gb ram
inno3d gtx960 4gb
全走1500$
有意留tg

巴打放左未 想全要

Tg:popkkl

放iMac "Core i5" 3.5 27-Inch (5K, Late 2014)
原8GB+1TB fusion Apple store 買
連touchpad Magic Mouse keyboard
自加多左8GB*2

換機好新 可議價

重發 *
大家好，我係貼主 @tg cowbabe

見大家出post出到有少少亂，比較難搵到想要嘅Post，

所以今日發佈一個新功能，

我整左一條1頁嘅banner，可以自動攞最新嘅買賣徵求Post出來方便俾大家睇

發貼例子：
放一隻黑有線無保HHKB $1600 , @TG cowbabe

注:
依家只要打個
放 或者 [賣] 或者 售 係個回覆嘅開首，就會自動排係徵售最前
收 或者 [買] 或者 求 係個回覆嘅開首，就會自動排係徵求最前

如果對新功能有咩建議，歡迎大家@TG cowbabe 直接聯絡，盡力為你做到最好

有無人放hard-disk

收1張zotac gtx750ti 1gb $300

收兩條ddr3 1600 8gb ram $750

有條全新kingston

我想一次過收兩條

唔緊要 你想收再contact我啦 價議 買左第三日 仲有四日內換貨+終身保

放2條ddr3 4gb

放corsair CX450M半模組火牛一隻
因為換650W牛所以放
放$350 唔想留係度阻住

放Coolermastet v550 全模 500$ 16年12月買 有單有盒 唔知4年定5年保

收AM3 一atx板一塊

幾年前張 GTX 560 壞左

想收張 GTX 660ti 左右 用住先，遲d先換腦

pmpm

收 Filco 青軸

我想收

幫人放 pm帶價

放 leopold fc750 黑色茶軸
tg:

放ASUS GTX750 1GDDR5 $280

TG : HARDWELLISHERE

pusg

收Kingston 4gb 1600 ddr3 ram

i5 2400 有冇人要, $250

賣

1. Corsair SF450 80+ Gold SFX 火牛 (full modular)
行貨 2017年11月買
Felton 保7年到2024年11月
有單有盒配件全齊
$600

2. Corsair RM550x 80+ Gold ATX 火牛 (full modular)
行貨 2016年9月買
Felton 保10年到2026年9月
有單無盒配件全齊
$650

有意請tg

收一部macbook,最少8Gb ram

收1張zotac gtx750ti 1gb $300
tg: moonching

重發*

大家好

朕係一隻it ，
一年前左右終於有份長工返砌左部新機，
為環保唔想浪費，有一堆舊/無咩點用過嘅電腦野想放

所以開左呢一個交易所，如果有任何建議，
歡迎騎劫

Contact:

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (1)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (2)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (3)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (4)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (5)

見大家出post出到有少少亂，比較難搵到想要嘅回覆，

所以發佈一個新功能，

我整左一條1頁嘅banner，可以自動攞最新嘅買賣徵求Post出來方便俾大家睇

注:
依家只係係回覆時打一隻字首係前面：
收／[買]／ 求 係個回覆嘅開首，就會自動排係徵求最前
放／[賣]／ 售 係個回覆嘅開首，就會自動排係徵售最前

回覆例子：
放一隻黑有線無保HHKB $1600 , @TG cowbabe

如果對新功能有咩建議，歡迎大家@TG cowbabe 直接聯絡，盡力為你做到最好

祝大家交易愉快

收 一張 GTX 970 4GB ＄1400
有意tg: ch0916

收 gtx980/980ti/760/750ti

收 一張 GTX 970 4GB ＄1400-$1600
有意tg: ch0916

放 MSI GTX 960 2gb gaming.
有意tg: nclll

賣90%新 xb271hu ips g-sync 165hz
$4000 詳情pm我

800 收960

Ok 見你fb有出po pm你先

真係有興趣既話fb add我

收 XBOX ONE手制

放二手 SAPPHIRE HD 7770 Vapor-X OC Edition
100% work $350

有意tg: ch0916

賣

Corsair SF450 80+ Gold SFX 火牛 (full modular)
行貨 2017年11月買
Felton 保7年到2024年11月
有單有盒配件全齊
$550

有意請tg

放TT V21機箱
coolermaster gxii 650w 火牛
adata 4g ddr3 RAM
全走五百蚊

收一部手提電腦 多數文書用，$5000

收條crucial ddr4 8gb ram

tg quehoraes

其他牌子可以一問

賣 steelseries rival 700
琴日買試左陣唔太岩自己
有單有盒連配件 2000fun一年保養
550$

放 KINGSTON DDR3 1600 4G 1條

TG : HARDWELLISHERE

放ASUS GTX750 1GDDR5

TG : HARDWELLISHERE

日期圖

新Post開左了，請大家移玉步，以免太快爆左Post沉底

留名等爆post

1001

1000001

10101001

110001111

100001

10001

-10001